[Blackpink] Jisoo同Rose @今期ceci

顏值爆登😄

1正評=1新圖🤗

Jisoo好靚

Rose都系😊

我老婆

冰個牙